# Названия классов и ID для корзины #
============================
Страница товара
.product-prop                       - SKU
.get-sku                            - input SKU - поиск SKU при выборе свойств
#product-sku-id- (+id)              - Id SKU, найденного по свойствам
.basket-add-item                    - Кнопка добавление к корзину
#quantity-field- (+id)              - Количество товара

Корзина
#baskert-wraper                     - Блок с формой корзины
#baskert-wraper form.shopping-cart  - Форма корзины
#basket-order-send                  - Уведомление о успешном заказе
#basket-empty-message               - Сообщение о пустой корзине
#basket-table                       - Таблица товаров в корзине
.basket-delete-good                 - Кнопка удаление товара из корзины в таблице товаров в корзине
#order-good- (+id)                  - Строка (tr) в таблице корзины
#basket-total-price                 - Итоговая стоимость заказа
#basket-good-summ                   - Итоговая стоимасть товаров в заказе
.update-order-count                 - Поле ввода количества товара в заказе
#product-price- (+id)               - Цена товара в таблице
#product-summ- (+id)                - Стоимость товара в таблице

#basket-delivery-selector           - Контейнер радио доставок
#basket-delivery-price              - Стоимость доставки 
.basket-delivery-desctiption        - Описание доставки в корзине
#basket-delivery-desctiption- (+id) - Описание конкретной доставки в корзине
#basket-delivery-address            - Блок ввода адреса

#basket-pay-selector                - Контейнер радио оплаты
.basket-pay-desctiption             - Описание оплаты
#basket-pay-desctiption- (+id)      - Описание конкретной оплаты

Мини-корзина
.mini-basket-count                  - Количество заказов в мини-корзине
.mini-basket-price                  - Стоимость в мини-корзине

Аккаунт пользователя
.cancel-order                       - Кнопка отмены заказа

Список желаний
#wishlist-wraper                    - Контейнер списка желаний
.wishlist-delete-good               - Кнопка удаления товара из списка желаемого в таблице
#wishlist-good- (+id)               - Строка (tr) в таблице желаемого
#wishlist-empty-message             - Сообщение о пустом списке желаемого
.wishlist-add-good                  - Добавить/удалить, если добавлен товар в список желаемого